\subsubsection{Logout}
\begin{itemize}
\item \textbf{tipo}: POST
\item \textbf{path}: /logout
\item \textbf{descripción}: Logear un usuario
fuera del sistema.
\end{itemize}

\subsubsection{Login}
\begin{itemize}
\item \textbf{tipo}: POST
\item \textbf{path}: /login
\item \textbf{descripción}: Logear un usuario
dentro del sistema.
\end{itemize}

\subsubsection{Interpret}
\begin{itemize}
\item \textbf{tipo}: POST
\item \textbf{path}: /interpret
\item \textbf{descripción}: Ejecutar un comando Synctruck.
\end{itemize}

\subsubsection{Form}
\begin{itemize}
\item \textbf{tipo}: POST
\item \textbf{path}: /form
\item \textbf{descripción}: Envíar una respuesta desde un Google
Form hacia el sistema.
\end{itemize}

\subsubsection{Upload File}
\begin{itemize}
\item \textbf{tipo}: POST
\item \textbf{path}: /files
\item \textbf{descripción}: Registrar un nuevo archivo dentro
del drive de un driver.
\end{itemize}

\subsubsection{Get Files}
\begin{itemize}
\item \textbf{tipo}: GET
\item \textbf{path}: /files
\item \textbf{descripción}: Obtener un listado y un overview de todos
los archivos subidos al drive de un driver.
\end{itemize}
